Protokollieren und Überwachen
-----------------------------

Ein effektives Überwachen und Protokollieren laufender Container ist ausgesprochen wichtig, wenn Sie ein nichttriviales System am Laufen halten und Probleme
effektiv debuggen wollen. 

Docker bringt  Standard Logging und Monitoring mit welches erweitert werden kann.

### Beispiele

